其實中資銀行幾時先肯開返D ATM?

好多到宜家non-working hours仲係唔開
真係好唔方便

渣打都好多機，問題唔大

詐詐諦諦唔開等你哋攞少啲錢掛

仲用中資
FPS轉去其他行再拎咪得

轉去邊間好？

用開揸兜 大部份拎哂出黎揸cash 留返幾皮係戶口

Citibank/星展

嘩... 咁多錢放屋企好煩..

Okok，樓主轉去呢兩間又拎到錢嘅話，咁轉嚟做咩？

一係轉去Firstrade
一係citi 離岸
一係家用夾萬
一係捐哂俾我

起碼唔會擠提先啦

樓豬就係想提

要轉錢先去到其他行拎？中資唔係全部銀通？

笑到我，樓主個case，真係要轉，得大貓細貓轉得，但呢兩間，同蝗行無分別

有銀通
你張卡可以喺除咗滙豐恒生嘅所有ATM㩒錢
㩒完中資銀行重要畀錢俾你㩒機嗰間銀行

可能每次撳600以下，所以要去原本間銀行撳

邊有限600，定有我唔知

用恆生囉

一嚟factually係唔正確，二嚟諗吓都知無可能限$600，$600歐羅/美金/英鎊就make sense，$600港紙上限算學生哥專用？

sorry記錯唔係600
銀通有設誇行提款最低提款額，每間銀行唔同

um......人地本身講下限嘅又

邊個講緊上限
瞓醒未

喺其他銀通機拎咪得